其實如果和理shop唔帶裝齋行係咪已經夠？

起最多遊客商鋪到企齋睇唔買 唔帶裝
黑警除咗扮鬼起到搞事之外 係咪冇應對方法？

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

和理shop要既係人數多過gear

自從10.1之後一直無帶個gear

民陣肯醒覺去做就得， 但民陣搞又確保唔到我地有部份手足繼續沖，保護唔到出席人士。